暴雪英霸招戰友

有冇巴打一齊打聯賽？

好似無乜人玩咁

第3季 暫時金5

rank1 鑽3 依家白金2
團聯我ok 不過要夠人

個人唔係可以雙排咩

有人玩咩？

水平有d差距wo bro
團聯先唔care 我仲想上鑽